[求救]作為半個IT狗都搞唔掂

我用唔到64bit 既browser 上網(firefox同chrome)
以下係firefox既error圖

咁一開始就係用緊firefox上網睇video,

之後我記得個網要用到adobe flash既

咁一load就彈 'plugin container for firefox已經停止運作' 成個firefox會彈左重開

咁我就去更新flash啦 都係唔得 咁就再去update firefox

點之就越搞越死 update左之後就連開個page上網都用唔到 出上面個error

咁我就開始debug

AVG + bitdefender full scan左

cmd sfc /scannow + chkdsk c:/r 都做過

只係用到32bit 既 browser

所以想問下各位IT高手應該點搞好

仲有咩可能性

唔該哂巴打們

唔好意思 因為太急打小

仲有已經試左delete 哂所有add-ons 同flash 再restart firefox都唔得

當我入windows safe mode 再開 64bit browser就用到

當我重新註冊dll果時

cmd > for %1 in (%windir%\system32\*.dll) do regsvr32.exe /s %1

又會出一個error

試下用x86

感覺係 C++ 可轉發元件 library file corrupt左，上m$ down 過裝啦

行一次「sfc /scannow」睇下?

linux

行過 完成到 冇發現

姐係用32bit？

我一陣試 唔該哂巴打

你個windows係32 定64bit先？

64bit

其實32bit同64bit既browser差係邊到?

唔該哂巴打 我岩先裝左Visual Studio 2017

可以用得番64bit firefox上網 但當我開新tab個時又會出同一個unknown software exception 0x80000003 error 不過都照上到

64bit chrome就出

到重新註冊dll果時都出同一個error

唔該巴打!! 起碼用得番firefox先

簡單來講係快啲

同埋有啲software 64bit先compatible

原來都係唔得

當我refresh firefox之後又變番一開就彈error

有時間嘅話我建議你重裝OS

最壞打算啦...

作成IT工作多年經驗, 你應該重新開機

on9 裝linux咪算